手機plan, 請出招

本身用緊3，五個人，請出招

最後召集

中國移動CMHK最新轉台聖誕優惠
🔥最勁爆抵玩優惠資訊🔥

🌈所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費

🌈所有計劃用量過後無限上網

🌈所有計劃16000個Wifi熱點任用

4.5G全速6GB數據$108贈送1GB漫遊數據

4.5G真無限任玩低至$188（限時優惠）

🙇‍♂️因出新iphone季節
所有優惠均有可能隨時升價
(優惠限期已過便不能使用此優惠)

最新月費優惠聯絡
⬇️點擊以下Link 可隨時隨地聯絡我
⭐️星級銷售⭐️Ben 為你分析需求 提供計畫
Whatsapp/Call：53896070
✌🏻

TG：

⭐️ 4G無限上網優惠 ⭐️

1.$78 5GB速度 21Mbps
2.$88 真無限數據任用速度 2Mbps

⭐️4.5G無限上網優惠 ⭐️（最熱優惠）
額外贈送1GB中國及澳門漫遊數據

1 . $108 6GB速度 580Mbps
2 . $128 8GB速度 580Mbps
3 . $158 12GB 速度 580Mbps(免一個月月費)

⭐️4.5G真無限上網優惠 ⭐️（限時優惠）
額外贈送2GB中國及澳門漫遊數據
限時豁免一個月月費

1 . $188 20GB 真無限 速度580Mbps
2 . $238 50GB真無限 速度580Mbps

⭐️飛常大灣區中港澳數據優惠⭐️

免費升級至無限上網 公平用量後轉至128Kbps 另外行政費 隧道費全免

大灣區攜號碼過台$198以上享免1個月月費
🇨🇳 🇭🇰 🇲🇴

1 . $108 1GB
2 . $148 3GB
3 . $198 10GB
4 . $288 20GB
5 . $358 30GB

⭐️4G/4.5G 校園本地計劃⭐️
額外贈送200分鐘香港致電中國IDD及一咭兩號服務

另外校園4.5G優惠每個月額外贈送500MB中國及澳門漫遊數據

1 . $78 4G 21Mbps 5GB無限上網 過後128Kbps
2 . $108 4G 21Mbps 10GB無限上網 過後128Kbps
3 . $108 4.5G 580Mbps 5GB無限上網 過後384Kbps
4 . $128 4.5G 580Mbps 10GB無限上網 過後384Kbps

💕特設”到會簽約” 港 九 新界位置 就你方便 全程跟進 貼心服務 請提前預約

最新月費優惠聯絡
⬇️點擊以下Link 可隨時隨地聯絡我
⭐️星級銷售⭐️ Ben24小時為你提供專業服務。
Whatsapp/Call：53896070
✌🏻

TG：

好嘅優惠肯定要轉發俾朋友仔La

❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️

💕最貼心💕最專業😊包你用得放心又開心😊

🙇‍♂️以上只做新登記或轉台

資訊其他月費計劃詳情請聯繫